做過酒吧，你問我答

讀書做過大半年

請你好好訓低

單身狗？

有無南亞執屍

三圍

個時係 拍拖煩

無 無見過南亞人

36 xx xx

樓豬讀緊asso?

已畢業 不是asso

未 你呢

你食唔食到女

絕對食到

做咩位？

待應 不過可以落枱玩

點入行？

有朋友係鋪頭做 個時唔夠人 經理睇樣睇性格請

啲女主動撩你定你主動撩啲女

我絲尼 sorry

有冇俾人溝

36

有 只要正常樣 唔太港女 都會比人溝

實數35O